\documentclass[14pt]{extarticle} % текст 14 пунктов
\usepackage[utf8]{inputenc}% символы
\usepackage[russian]{babel}% язык документа
\usepackage[a4paper, left=20mm, top = 15mm, right = 10mm, bottom=15mm]{geometry} % размер бумаги и отступов введения
\usepackage{setspace}
\usepackage{hyperref}% гипер-ссылки
\usepackage{graphicx}
\newcommand{\mycomment}[1]{} % комментарий - тег, ничего не возвращающий 
\onehalfspacing % полуторный междустрочный файл
\title{Создание будильника-рассвета на платформе микроконтроллеров Atmega48}
\author{М.Ю. Колесников}
\date{2022-2023 академический год}
\begin{document}
Образец оформления работы.
\end{document}